# Chinese translations for EBox-remoteservices package.
# Copyright (C) 2009 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-remoteservices package.
# Automatically generated, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-remoteservices 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 07:48+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/CGI/Backup/DeleteRemoteBackup.pm:65
msgid "Backup deleted"
msgstr "備份模式"

#: src/EBox/CGI/Backup/MakeRemoteBackup.pm:70
msgid "Making remote backup"
msgstr "建立遠端備份"

#: src/EBox/CGI/Backup/MakeRemoteBackup.pm:71
msgid "Backing up modules "
msgstr "正在備份模組"

#: src/EBox/CGI/Backup/MakeRemoteBackup.pm:72
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: src/EBox/CGI/Backup/MakeRemoteBackup.pm:73
msgid "operations left to finish backup"
msgstr "完成備份的操作"

#: src/EBox/CGI/Backup/MakeRemoteBackup.pm:74
msgid "Backup successful"
msgstr "備份成功"

#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreProxyRemoteBackup.pm:81
#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreRemoteBackup.pm:72
msgid "Restoring remote backup"
msgstr "正在還原遠端備份"

#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreProxyRemoteBackup.pm:82
#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreRemoteBackup.pm:73
msgid "Restoring modules from remote backup"
msgstr "正在從遠端備份還原模組"

#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreProxyRemoteBackup.pm:83
#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreRemoteBackup.pm:74
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreProxyRemoteBackup.pm:84
#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreRemoteBackup.pm:75
msgid "modules left to restore"
msgstr "剩下要還原的模組"

#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreProxyRemoteBackup.pm:85
#: src/EBox/CGI/Backup/RestoreRemoteBackup.pm:76
msgid "Restore successful"
msgstr "還原成功"

#: src/EBox/CGI/Backup/Index.pm:36
msgid "Remote system backups"
msgstr "系統備份"

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:35
msgid "Configuration backup"
msgstr "組態備份"

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:92 src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:105
msgid ""
"Please confirm that you want to restore the configuraction using the "
"following remote backup:"
msgstr "請確認您想要使用下列遠端備份檔還原組態："

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:98 src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:111
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:119
msgid "Please confirm that you want to delete the following remote backup:"
msgstr "請確認您想要刪除下列遠端備份檔："

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:125
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/EBox/CGI/Backup/Confirm.pm:173
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent action: {a}"
msgstr "不存在的動作：{a}"

#: src/EBox/CGI/Backup/Proxy.pm:35
msgid "Remote system backups proxy"
msgstr "遠端系統備份代理伺服器"

#: src/EBox/CGI/NoConnection.pm:31
msgid "Connection error"
msgstr "連線錯誤"

#: src/EBox/RemoteServices/Auth.pm:125
#, perl-brace-format
msgid "Cannot retrieve service URN; key \"{key}\" not found in {file}"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Auth.pm:165
#, perl-brace-format
msgid "Value for key {k} not found"
msgstr "找不到設定鍵 {k} 的數值"

#: src/EBox/RemoteServices/Subscription.pm:110
msgid "Key for web subscription service not found"
msgstr "找不到網頁訂閱服務的設定鍵"

#: src/EBox/RemoteServices/Subscription.pm:456
#, perl-brace-format
msgid "Cannot contact to {host}. Check your connection to the Internet"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Types/EBoxCommonName.pm:56
msgid ""
"It must be a valid subdomain name. It can only contain alphanumeric and - "
"characters"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Types/EBoxCommonName.pm:59
#, perl-brace-format
msgid "It cannot contain \"{char}\" character"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Types/EBoxCommonName.pm:62
#, perl-brace-format
msgid "It cannot be greater than {n} characters"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/CSV.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "Skipping bad formed line: {l}"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Base.pm:214
msgid "No ebox-services DNS key found"
msgstr "找不到 ebox-服務 DNS 設定鍵"

#: src/EBox/RemoteServices/Base.pm:259
#, perl-brace-format
msgid "Server {s} not found via DNS server {d}"
msgstr "無法透過 DNS 伺服器 {d} 找到伺服器 {s}"

#: src/EBox/RemoteServices/Base.pm:367
msgid "Cannot create SOAP connection"
msgstr "不能建立 SOAP 連線"

#: src/EBox/RemoteServices/Base.pm:381
msgid "No domain key found for this service"
msgstr "找不到這個服務的網域設定鍵"

#: src/EBox/RemoteServices/Audit/Password.pm:225
msgid "system"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Audit/Password.pm:291
msgid "average"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Audit/Password.pm:295
msgid "weak"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Audit/Password.pm:398
#, perl-brace-format
msgid "No {level} passwords were found in users"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Audit/Password.pm:403
#, perl-brace-format
msgid "The following users have {level} passwords: {users}."
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/SupportAccess.pm:68
msgid "Cannot get the restricted addresses for remote support"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/SupportAccess.pm:128
#, perl-brace-format
msgid ""
"There exists already a user {u} and it does not seem created by Zentyal. "
"Until this user is renamed or removed it would be impossible to set up "
"remote support access"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:132
msgid ""
"Subscription was done correctly. Save changes and then, wait a minute to "
"guarantee the system carries out the process of subscribing. Later you can "
"start using the cloud based services you are entitled to with your "
"subscription (remote backup, updates, alerts, etc.)"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:138
#, fuzzy
msgid "Subscription data retrieved correctly."
msgstr "已正確接收訂閱資料"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:140
msgid "Please, save changes"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:172
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:268
#, perl-brace-format
msgid "Subscribing Zentyal will configure the {mods} and its dependencies "
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:275
#, perl-brace-format
msgid "Subscribing Zentyal will enable the {mods} and its dependencies.<br/>"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:280
msgid ""
"Take into account that subscribing Zentyal could take a minute. Do not touch "
"anything until subscribing process is done."
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:315
#, fuzzy
msgid ""
"Prior to make a subscription on remote services, save or discard changes in "
"the OpenVPN module"
msgstr "在遠端服務進行訂閱之前，請先啟用 OpenVPN 模組並儲存或放棄它的變更"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:340
msgid "User Name or Email Address"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:348
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "eBox 一般名稱"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:353
msgid "Choose a name for your server which is a valid subdomain name"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:361
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:369
#, fuzzy
msgid "Zentyal subscription details"
msgstr "eBox 訂閱詳細資料"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:370
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe"
msgstr "訂閱"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:373
#, fuzzy
msgid "Subscription to Zentyal Cloud"
msgstr "訂閱遠端服務"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:374
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:533
#, fuzzy
msgid " module"
msgstr "模組"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:539
msgid " and "
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:539
#, fuzzy
msgid " modules"
msgstr "模組"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:556
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:557
#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:578
#, fuzzy
msgid "Reason"
msgstr "還原"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/Subscription.pm:577
msgid "File"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/AccessSettings.pm:79
msgid "Access from control panel without password"
msgstr "不使用密碼存取控制面板"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/AccessSettings.pm:87
msgid "Access settings"
msgstr "存取設定值"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:75
msgid "Allow remote access to Zentyal staff"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:81
msgid "Allow access from any internet address"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:85
msgid ""
"By default, the access is only granted to hosts inside the Zentyal Cloud "
"private network. If you enable this option, the access is granted from any "
"address. Use this option only if you could not connect to the Zentyal Cloud"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:91
#, fuzzy
msgid "Enable Remote Support Access"
msgstr "遠端服務"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:92
#: src/EBox/RemoteServices.pm:268
#, fuzzy
msgid "Remote Support Access"
msgstr "遠端服務"

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:122
msgid ""
"Remote access from any address requires that remote access support is enabled"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:130
msgid ""
"To restrict addresses you need that your Zentyal Server is subscribed to "
"Zentyal Cloud. Either subscribe it or allow access from any address"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Model/RemoteSupportAccess.pm:141
#, perl-brace-format
msgid ""
"Enabling remote support will allow staff from Zentyal to freely access your "
"computer.\n"
"You could use the 'screen' command to join their shell option. To allow "
"that, the SUID bit of the 'screen' program is enabled. This change is undone "
"when this option is disabled\n"
"To join the remote session, login in the shell as a user belonging to the "
"'adm' group and use the command: '{cmd}'."
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/Backup.pm:259
#: src/EBox/RemoteServices/ProxyBackup.pm:208
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent backup: {n}"
msgstr "不存在的備份： {n}"

#: src/EBox/RemoteServices/ProxyBackup.pm:203
#, perl-brace-format
msgid "No backups in server for host: {h}"
msgstr "訂閱 {h}"

#: src/EBox/RemoteServices/ProxyBackup.pm:243
msgid "Key for proxy backup service not found"
msgstr "找不到代理伺服器備份服務的設定鍵"

#: src/EBox/RemoteServices/Composite/General.pm:62
#: src/EBox/Event/Dispatcher/ControlCenter.pm:160
#: src/EBox/RemoteServices.pm:1340
msgid "Zentyal Cloud"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices/DisasterRecoveryProxy.pm:118
#, fuzzy
msgid "Key for disaster recovery service not found"
msgstr "找不到代理伺服器備份服務的設定鍵"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/ControlCenter.pm:147
msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

#: src/EBox/RemoteServices.pm:90
msgid "Zentyal Cloud Client"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:226
msgid "Not subscribed"
msgstr "未訂閱"

#: src/EBox/RemoteServices.pm:228
msgid "Subscribed"
msgstr "已訂閱"

#: src/EBox/RemoteServices.pm:260
#, fuzzy
msgid "Subscription"
msgstr "說明"

#: src/EBox/RemoteServices.pm:271
msgid "System"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:321
#, fuzzy
msgid "Zentyal Cloud Connection"
msgstr "控制中心"

#: src/EBox/RemoteServices.pm:435
msgid ""
"The subscribed hostname is only available if the host is subscribed to "
"Zentyal Cloud"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:464
msgid ""
"The monitor gatherer IP addresses are only available if the host is "
"subscribed to Zentyal Cloud"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:609
msgid "Zentyal must be subscribed to reload the bundle"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:1333
#, perl-brace-format
msgid "Not connected. Check VPN logs in {path}"
msgstr ""

#: src/EBox/RemoteServices.pm:1337
#, fuzzy
msgid "Connected"
msgstr "連線錯誤"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Subscription was done correctly. Wait a minute to let the subscription be "
#~ "propagated throughout the system."
#~ msgstr "訂閱已正確完成。請等待幾分鐘讓訂閱傳播到整個系統。"

#~ msgid "Delete data"
#~ msgstr "刪除資料"

#~ msgid "Key for service URN not found"
#~ msgstr "找不到 URN 服務的設定鍵"
